[多圖] 台灣手足整左 Slam dunk 最終戰既片激勵我地香港人, 你唔係唔支持呀嘛？

得果2200個like咋，快去CLS多謝呢位台灣手足！

將漫畫上左色，配好樂，仲要加埋animation，已經100分。
仲有片尾加左對香港抗爭既表態支持，真係要好好多謝人地。

仲有description:
To all slam dunk fans, who lives in 2020 and Real HongKongers
＝＝＝＝＝＝
我capture左片尾一小段做圖片，會放係回覆度，唔得閒睇片住，可以攞黎睇住先
＝＝＝＝＝＝

＝＝＝立場報導如下＝＝＝
網上熱傳一條《男兒當入樽》的剪接動畫，睇到小妹好激動。

實不相瞞，小妹雖然是零零後，但也風聞過《入樽》的好評，所以也有追過整套漫畫。最後一場湘北對山王實在緊張到讓人心臟停頓，熱血到不得了。

這條片據說是有家室的大叔，花了一個暑假的時間，每晚待子女瞓著偷偷地剪輯而成，說要給香港人打氣。

這條片據說是有家室的大叔，花了一個暑假的時間，每晚待子女瞓著偷偷地剪輯而成，說要給香港人打氣。 小妹事前沒有預計太多，看到結尾一大個洋蔥送上，我唔劇透，大家自行去片。

其實香港人也一樣的熱血，想盡辦法地堅持。很多人都好像識得自動走位交波，有人出文宣、有人打國際線、有人想辦法鼓勵大家繼續努力下去。

目前的境況很壞，還可以更壞。明明在打逆境波，但很多香港人都還沒有放棄，套用櫻木花道的名句，香港人最光榮的時刻：「就是現在！」

Source: 每個人最光榮的時刻，就是現在

原有另一些帖，但推唔郁。
原帖：手足爸爸為香港人打氣 剪輯了Slam Dunk，請入去欣賞和畀like

推 1/10

推

推 2/10

推 3/10

推 4/10
明知冇得打都要打落去，未到最後唔好放棄

推爆

推ar

推 5/10
唔打就輸梗，打到今年Trump trump 幫手，歐盟幫手，
冇理由唔繼續嘛？

推 6/10

本片送給
活在「2020年」的您
以及所有活在水深火熱的
香港人
就算面對不明朗的未來
面對極權的壓迫下
堅持到底，永不放棄
相信手足，互相扶持
就算面對多少困難，對手多麼的頑強
無論失敗了多少次，失望了多少回
只要堅持到最後
勝利就在不遠處
要是放棄的話
比賽就會結束

推 7/10

d樣好搞笑
不過推

推 8/10

幫推呀

推 9/10

幫推呀

推 10/10

幫推呀

幫推呀～～
同埋去CLS呀

叫佢地睇少陣花木蘭

睇灌籃

Push

「現在放棄的話，比賽就正式結束了」舊年612之後我咁同自己講，一年過去，街頭上過、臭格坐過，我未放棄，你呢？

推呀！打到最尾

手足，多謝你

幫

好好睇
幫推

80後或之前都一定睇過

推上熱門比多啲人睇

睇左2次，台灣手足真係好有心機

但願所有香港人都有三井的韌力

體力雖然耗盡，反勝機會也很微，眼中亦只剩籃框，盡力做能力範圍內的事，相信隊友，勝利之門總在不遠處.....

推呀你老尾

一路睇一路喊..頂

整得好正
明知劇情但一開都忍唔住睇哂

好正, 又想睇多次漫畫

lm

睇到喊

有動畫化就好

仲有全隊人比人追上拋離時， 雖然想過放棄 ，但最後都堅持落去

push

每次睇都好感動

依家D細嘔路未睇過入樽

推爆佢

Tui

CLS

好想喊

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

推呀

當年係睇呢個版本，應該是原版吧

多謝鼓勵

又水人去送頭，自己格岸觀火食花生

要是放棄的話，比賽就會結束

之前睇到 本身唔知係比香港人 見到臨尾啲字哭能左

每次睇到最尾嗰段都眼濕濕⋯⋯

CLS 嘅神作

(NEW!) 聯署「請美國在中共未執行香港2020立會選舉前，請別接受中共的和解訴求。」

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

非常感謝

Cls最尾...

睇一次喊一次

又喊左

次次睇都喊

經典

老實講，好普通，以前個將音樂、漫畫、3d game夾埋既山王vs湘北正好多

出現了

你喜歡籃球（香港）嗎？
非常喜歡，今次絶不説謊

呢場比賽真係睇一次感動一次

補推

剪得超好

你返大灣區啦，屌你老母

推 多謝台灣手足

睇完，絕對值得100分！

老實講，好普通，以前講句其實唔難正好多

喊到hihi

留名待睇

幫推

為D唔識日文既人解釋一下灌籃山王戰有幾神

順便分享下

「老頭子，你最光輝的時刻是何時？是全日本時代嗎？
而我呢⋯⋯就是現在了！」

好撚正推

堅持不一定成功
但放棄代表失敗！

留曬馬尿 never give up

唔推唔得

勇武就好似櫻木一樣，雖然有時會犯錯，但無佢地絕對無今日嘅成果。

和理非就好似赤木一樣，雖然曾經因為政權嘅邪惡而畏縮，但最後都勇於反抗。

三井嘅毅力、木暮嘅智慧、宮城嘅行動力、流川嘅全能、再加上櫻木嘅勇氣同埋赤木嘅決心，呢一切加埋就係香港人！
「我地係最強嘅！」

好精彩分析

呢個真係睇到眼濕濕

你喜歡香港嗎？非常喜歡

唔好洗走12手足post

套漫畫本身有彩色版

永不放棄

日日都有玩電話隻灌籃高手app
有回憶

Push😭

我只有現在
喊到仆街

pish

喊咗

點解香港人遇到強敵，永遠係縮
連日本人都支持......香港人....你哋真係要縮到....食咗黃店就當自己打咗比賽?

又FF

笑死

一年前香港人係對抗中共咩都唔識
因為大家都唔放棄
今日香港人成為了自由世界前線的重要因素

好鼓舞

早幾日睇 真係喊咗
終於有人開post

人戈次睇都好想喊

好撚靚！

真係起咗雞皮
我確信香港人會嬴

完全唔明點解咁少views
正到仆街

12港人家屬明午三點(星期六) 召開記者會

Pish

睇到哭撚左

ppp

贏咗山王，輸咗愛和喎

推爆佢啊🔥🔥

笑乜撚?

但贏咗最勁對手 已經足夠

睇到中間尾段哭𠹌左

呢條片真係睇到哭撚咗

段片正到癲

我只有現在

嗚呀

pish!

Push.

Download隻game支持下

外國人聽多謝聽到煩

係 贏完之後乜都無

直到世界的盡頭

暗示贏到港府，贏唔到中共？

多謝台灣手足，差d喊出黎

pushhhhh

喊能咗

一樣
明明睇過十萬八千次
明明所有劇情都記得晒
但都會忍唔住睇晒
再忍唔住喊....
點解要係巴士睇....好樣衰呀

佢地都好危

我只有現在啊

推爆佢，最愛既slam dunk有條咁高汁既短片

同樣
係地鐵帶住黑超口罩都流眼淚，遮住喊

喊左

謝分享😭😭

近排真係好攰，好多事都唔如意
好多時都想放棄，真係覺得自己好撚無用，好對唔住身邊人
睇到真係好想喊

喊撚咗

睇到想喊

岩岩睇左，真係好正！

真係好熱血

真係好正架

就算唔將香港代係去, 都已經眼水鼻水係咁流
當年一路睇一路喊
男人既浪漫同感動位唔係生離死別愛得轟烈。
而係呢種唔識形容既過程